外國戰線d火勁行 香港好似乜事都冇係咪痴線？

推

所有行動post都要上熱門

唔好講星期日咁遠 聽日中環就有

港共以緊急法破壞法治快一星期；
黑警濫權、濫捕、暴力在蒙面法下更見惡劣；
黨鐵更配合暴政，實施半宵禁擾亂民生，任由喬裝黑警於車站「執行任務」；

我們每天受盡打壓，白色恐怖依舊無日無知。

但，記得上星期五傳出緊急法消息之際，我們在十字路口叫了一個之前從未叫過的口號嗎？

香港人，反抗

沒錯，我們隨即遍地開花，也在風雨之下，數以十萬計手足參與港九大遊行。

擁抱「真。中環價值」的我們，又豈能落後於一眾手足？午飯時間，又豈能白白浪費？

星期五，12：30，遮打。聽聞流感高峰到，記得注意個人衛生。

不在中環的手足，你們也會齊上齊落？
堅持信念，堅定步伐。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

對唔對得住係呢幾日聲援香港既人呀？

屌你好撚嬲

等法案喎

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

記得舉Mei

等你老母法案 香港人爭氣d自己出黎發聲啦

重出江湖啦香港人

法案又撚排都未會過 係咪唔使做野 唔使表態 唔使繼續拖壓呀？

唔係睇完中大女義士俾人性侵淨係識「好慘呀」「睇到我喊左」「黑警可恥」
女義士同咁多個月黎被補被打被自殺既手足唔係要你既可憐
佢地係要你地行出黎行動去光復香港呀

出聲呀 行動呀

宜家係政府帶頭玩宵禁 想攬炒 我地咪成全佢囉

等法案都可以做和理非活動，唱歌、人鏈、文宣。

要繼續煽風點火

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

唔好俾佢停